#description
Se mai numește Vauxhall Astra în Regatul Unit, Buick Excelle XT în China, Chevrolet Astra/Vectra în America Latină și Saturn Astra în Statele Unite și Canada, dar Saturn nu se mai vinde deoarece marca a fost desființată. Să nu uităm și de Holden Astra care s-a comercializat în Australia până în 2009 deoarece era scumpă, și a fost înlocuită de Holden Cruze. Iar Chevrolet Vectra (Astra H) a fost înlocuit de Chevrolet Cruze.

Astra este acum fabricată în China (Buick), Germania (Opel), Regatul Unit (Vauxhall), Brazilia și Polonia.

Chevrolet Cruze (fost Lacetti) este un frate de al lui Astra bazat pe platforma Delta 2.